九龍灣鋸燈柱

九龍灣鋸燈柱D人係咪純學生？點解有D人咁大隻？係咪又有臥底，有個肥矮穿boot係咪警察？

用鋁紙包住，不可以嗎？

會唔會係工友黎